咁多人追擊肥婆，點解冇人狙擊肥仔

你地班肥矮毒柒，日日開post 狙擊我地d 肥婆
知唔知你地班肥仔仲噁心
女仔肥又點jack,肥都可以好可愛

話緊你呀死肥仔！仲望！

隔住個mon 都聞到你浸毒味，死肥仔

( Show Blocked User - PinkLin雪地 )

肥婆 收皮啦

我要block 撚哂你地班死肥仔

我要為我地d 弱勢小女子平反下 肥係無罪

唔係呢兩年搞環保
一早捉你班肥婆去炸豬油啦

你班死肥仔仲好炸

咪就係囉

我偶像，為女神平權

絲打，我地一齊加油

收皮啦，死肥婆

死開啦肥婆 行出街都阻撚住晒

admin可唔可以bam哂啲肥婆佢
浪費社會資源都算
仲成日post啲令人不安既野出黎

屌你老母

收皮啦

落地獄啦 死肥婆

因為肥仔都有少少羞恥心，肥婆係少少都無

利申 班上有好幾個自

唔似你d 毒撚 街都唔敢出 我敢出街因為我有自信

自以為是既肥婆

皇天擊殺你

你就係班上面個死毒撚？

過份自信呀 自摺啦屌你肥婆

肥婆衰在太有自信啦

好

死肥婆落地獄啦！

Cat girl

Fat gitl

幾時減肥

毒撚應被皇天擊殺

肥都係靚嘅一種，唔會減

我有兩碌鳩，我依家就黎屌死你個死肥婆

不知羞恥

出現了

屌死佢地

你睇下你 肥撚到手指咁撚唔靈活 同一個回覆回三次
成舊豬油膏咁撚樣

頭先夜晚見到一對肥過隻豬嘅母女路過，屌你老味真霸住條街黎行，我同幾個路人係後面行到好似moon walk咁

最憎係你

咪偷食肉啦

屌你咩

食肉有咩唔好